
Im Folgenden werden die Testabdeckungen der Modell-, Controller- und Viewpakete sowie des gesamten Programms veranschaulicht.\\ \\

Durch die Abbildung \ref{fig:view1} wird dargestellt, wie viel Prozent Testabdeckung des Viewpakets erreicht wurde.
\begin{figure}[H]
\centering \includegraphics[height=5.0cm]{images/view.png}
\caption{prozentuale Testabdeckung vom Viewpaket}
\label{fig:view1}

\end{figure}
\pagebreak


\noindent Folgende Abbildung \ref{fig:controller2} stellt die prozentuale Testabdeckung des Controller-Pakets mittels JUnit-Tests dar.
\begin{figure}[H]
\centering \includegraphics[height=5.0cm]{images/controller.png}
\caption{Testabdeckung vom Controllerpaket}
\label{fig:controller2}
\end{figure}
\pagebreak


\noindent Durch die folgende Abbildung \ref{fig:modelAndDatabase3} wird ein Überblick über die prozentuale Testabdeckung der Modell- und Datenbankpakete mittels JUnit-Tests verschafft.
\begin{figure}[H]
\centering \includegraphics[height=5.0cm]{images/modelAndDatabase.png}
\caption{prozentuale Testabdeckung vom Modell- und Controllerpakete}
\label{fig:modelAndDatabase3}
\end{figure}
\pagebreak


\noindent Abbildung \ref{fig:insgesamt4} zeigt die gesamte Testabdeckung des Programms.
\begin{figure}[H]
\centering \includegraphics[height=5.0cm]{images/insgesamt.png}
\caption{Testabdeckungs des gesamten Programms}
\label{fig:insgesamt4}
\end{figure}
\pagebreak